pccw / hkbn 入，家居上網下個月尾到期

如題
用緊pccw 200m光纖（200m夠用）
請報價

搵我老電嘅朋友幫你

whatsap: 5 1 4 8 8 2 7 8